［求教］點解連登仔咁憎笑波子

點解連登仔咁憎佢
有無啲實際理由而唔係佢粒墨
有人話佢拍啲片垃圾幼稚比小學雞睇 咁佢target audience係小朋友有咩問題 你會唔會話樓下個公園淨係小朋友去玩 所以係垃圾好憎個公園
真心求賜教究竟笑波子有咩值得連登仔憎佢

留名睇答案

睇唔順眼掛

眼

兒童節目主持

衰樣衰 冇[連登]觀眾緣

第二句笑咗
佢拍片好撚假 做啲笑位都好on9
一樣係target小朋友嘅卡爾頻道
佢冇比人鬧過 因為佢夠真
對觀眾同佢啲倉鼠好好

真身上連登做意見調查

無人提砟
你試下俾佢上到幾十萬訂閱
然後一打開youtube熱門見到佢
連登仔屌都屌唔切喇

stop making stupid people famous

fans們開始大個了

睇得出卡爾係有心拍片喎
自己整野比倉鼠玩 又有學術性既實驗片
Target係小朋友 以老師教學為方向

但係個波子為拍而拍 d片冇內涵
淨係識wewewawa 扮on9
夾硬講d以為好笑既說話做氣氛

我覺得唔係佢自己定個target
係佢d片廢到得翻小朋友先笑得出

笑死 d片有冇內涵你定？
班友覺得好睇咪得

見有人提卡爾
我YOUTUBE帳號只係follow左4個頻道 其一就係佢
覺得佢係有心做 同埋會有D小學術性既野睇下 老少都岩睇
起碼唔會無益先

柒出國際 影衰香港

波子打波子機

無料唔係問題
無料但搵到錢先係問題

?????????放2個表情做咩9

睇casey好過

人地搞邪教組織，d信徒都好受落嫁，咁你又屌？
依家條垃圾波子拍埋d低質片，撚唔到有思維的成年人去撚d小朋友
咁撚完都唔係問題，再係小朋友唔洗付出既情況呃9佢地幫你賺錢都唔係問題
但係佢搞到班細路仔做晒d狂熱信徒就真係死罪
新年有時拜年，個o靚仔係到播d垃圾片，3句唔埋2句又係波子
你賺錢咪賺錢lo, 你影響人嘛屌你老母

佢把死人聲真係好撚假

做小丑但偏偏又搵得多，班友咪葡萄囉

煩到未 社會有你呢個就冇撚用
咁低級咁都騙到上位

痴撚線 笑波子係垃圾
我句野好空泛？你定？
笑波子係垃撚圾